Decouvrir python django et firebase

#Contexte du projet

Développez une simple TODO list, permettant de stocker des messages dans une base de données hébergée sur un cloud. Pour cela, vous allez utiliser Django et Firebase
